AMD幾時發佈

想換cpu本來想換3700x但聽講好似7月7號會出新

唔用國產龍芯
俾資金外國勢力
違反國安法

只係出小型加強版，直接等4700x吧

AMD係台積電生產, 你支持AMD係咪想搞台獨

快撚啲啦屌，等著砌新機

我壞左機所以諗主反正都係不如等埋佢出新

唔爭在等埋9月rtx3000

都是中国人，不用分那麽細

amd台積電代工
即是中國製造
你係未攪台獨？